玻璃心向支看 來看看支那玻璃心大國的各種玻璃心

笑撚到 就黎連行步路都辱華